大家記住要靜靜地贏

今日係票站見到藍絲廢老，狗一律當空氣就得

太早去，見唔到狗

平時都當佢哋透明 唔洗同佢哋一般見識 留返啲氣做大事好過

URGENT!!

If you think Mr. Siu is right on analysis, share !!!

Mr. Siu: "務必遲點去投票" e.g. the LAST hour!

Why? Avoid BlueC TRAP to mess up Voting Station and then CANCEL ALL votes AT THAT station!!!

TARGET: win MUCH more than 50%!! win more than 200 !!!!

( Analysis )
( BlueC TRAP!)
( Method )